如果加泰可以以左膠既抗爭方式獨立到，我以後唔笑左膠

咁你準備尊重左膠

但香港有無左膠支持獨立先？

都無

左膠係大中華民主嘛